屋企有隻自來貓

喱隻咩貓

唔係自來貓 係幸運貓 快啲收左佢

應該係普通虎紋貓
食貓糧食到lam lam脷

短腳？

依家好細隻

收養佢啦

殺

收養啦， 全家幸福，工作順利，食女順利。